集思廣益 打丁傷d定食煙傷d

打完丁食事後煙最傷

食煙傷其他人